# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-23 09:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin.py:8
msgid "companyTitle"
msgstr "迈旭科技"

#: admin.py:11
msgid "company"
msgstr "深圳迈旭科技有限公司"

#: apps.py:7
msgid "User Manager"
msgstr "用户管理"

#: models.py:11
msgid "activeStatus"
msgstr "有效"

#: models.py:12
msgid "disableStatus"
msgstr "无效"

#: models.py:13
msgid "deleteStatus"
msgstr "已删除"

#: models.py:22
msgid "male"
msgstr "男"

#: models.py:23
msgid "female"
msgstr "女"

#: models.py:24
msgid "secretGender"
msgstr "保密"

#: models.py:28
msgid "Bachelor"
msgstr "学士"

#: models.py:29
msgid "Bachelor Degree"
msgstr "学士学位"

#: models.py:30
msgid "Bachelor Degree of Engineering"
msgstr "工学士学位"

#: models.py:31
msgid "Bachelor Degree of Science"
msgstr "理学士学位"

#: models.py:32
msgid "Bachelor Degree of Art"
msgstr "文学士"

#: models.py:33
msgid "Bachelor of Education"
msgstr "教育学学士"

#: models.py:34
msgid "Bachelor of Business Adm"
msgstr "工商管理学士"

#: models.py:36
msgid "Master"
msgstr "研士"

#: models.py:37
msgid "Master Eegree"
msgstr "研士学位"

#: models.py:38
msgid "Master of Science"
msgstr "自然科学硕士"

#: models.py:39
msgid "Master of Engineering"
msgstr "工程硕士"

#: models.py:40
msgid "Master of Business Administration"
msgstr "工商管理硕士"

#: models.py:42
msgid "Doctor"
msgstr "博士"

#: models.py:43
msgid "Doctor Degree"
msgstr "博士学位"

#: models.py:44
msgid "Doctor of Philosophy"
msgstr "博士学位"

#: models.py:48
msgid "alias"
msgstr "昵称"

#: models.py:49
msgid "birthday"
msgstr "生日"

#: models.py:51
msgid "gender"
msgstr "性别"

#: models.py:52
msgid "nation"
msgstr "民族"

#: models.py:52
msgid "helpTextNation"
msgstr "请输入你的民族，如汉族，藏族等"

#: models.py:53
msgid "degrees"
msgstr "学位"

#: models.py:53
msgid "helpTextDegrees"
msgstr "请选择你的学位"

#: models.py:54
msgid "idNumber"
msgstr "唯一身份标识"

#: models.py:54
msgid "helpTextIdNumber"
msgstr "请输入你的唯一身份标识号码"

#: models.py:55
msgid "phoneZone"
msgstr "国际编码"

#: models.py:56
msgid "phone"
msgstr "联系电话"

#: models.py:57
msgid "mobile"
msgstr "联系手机"

#: models.py:59
msgid "country"
msgstr "国家"

#: models.py:61
msgid "province"
msgstr "省"

#: models.py:63
msgid "city"
msgstr "市"

#: models.py:65
msgid "zone"
msgstr "区"

#: models.py:66
msgid "address"
msgstr "详细地址"

#: models.py:68
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: models.py:69
msgid "partners"
msgstr "合作商"

#: models.py:71
msgid "user"
msgstr "创建用户"

#: models.py:72
msgid "createTime"
msgstr "创建时间"

#: models.py:73
msgid "modifyTime"
msgstr "更新时间"

#: models.py:76
msgid "openIdWechat"
msgstr "微信openID"

#: models.py:77
msgid "unionIdWechat"
msgstr "微信UnionID"

#: models.py:78
msgid "openIdAli"
msgstr "支付宝openID"

#~ msgid "userProfileId"
#~ msgstr "用户ID"
